【集思廣益】FB反送中gif圖keyboard

小弟咁啱諗住喺fb文宣
發現有啲post冇得貼圖
但係就可以用gif圖
其實有冇方法可以整到我哋啲文宣圖上去方便大家玩呢？

push

樓主7連
善心打破零回覆